T2 都有個Departure Hall

T1 南北2邊出境 已經封左
但T2 完全運作正常 封埋就冇人可以出境
T2要人
可以經機鐵過T2 最快

推

T2手足已散